陳浩天同盧斯達前女友拍拖？？

國師FB見到，有冇認錯人？
條女唔係黐埋咗個黑警架咩

陳浩天幾靚仔

d五官好似擠埋一齊咁

我又綠左

之前可能係做臥底

有無 link ?

條女之前唔係同黑警拍拖咩

wfc

鳩叫獨立叫成點？獨到未？

針嚟

天哥有冇正職？

睇錯陳浩天同盧斯達拍拖

時事台班毒撚打手葡萄唔切即刻開post

人哋着西裝溝女嗰陣你仲着緊柒頭t shirt係度打飛機呀

條友究竟撈緊咩

當年連登任命嘅開國大都督

呢個世界不嬲有錢就搵，有女就食架啦
係你班天真毒撚先咁多計較

條女應該唔係A0, 實俾連登仔話

總好過你女朋友

之前條女正好多

處女黎？

痴線, 竟然仲有人留意陳雲個facebook

喂呢d又係堡主d策略黎架
耐心等下啦

牙天閒日都著西裝？

中共又中左民族黨圈套

條女好似飛雞黎

飛雞人盡可夫

同時招待過黃絲/藍絲同獨派

三家...

散咗都仲綠? 最多係襟兄弟啫

堡主閒日都著到咁四正出街

比啲時間堡主

性奴

對比下

兩個人黎下話

唔似喎

堡主滲入港共政府既第一步

自己認

係同一個人既話 只能解釋PS既威力

似樣咩?

喬裝

究竟堡主做到野未
侵侵打柒刁總，係咪堡主背後發功
林鄭幾時投降
好緊張刺激呀

愈睇愈唔似

佢自己ig d圖就大執
100%係同一人

香港到底有咩活動係d人唔會拎黎食女
連社運都攪成咁

執到咁, 但現實行出黎嚇死人
有意思咩

條囡之前唔係有個警犬男朋友？

返學食唔食得女?

住HALL食唔得女?

返工食唔食得女?

去教會食唔食得女?

去興趣班食唔食得女？

網上呃兵仔，自我感覺良好

見到打成堆日系表情果個reply我笑到傻左

仲有個咩 hi be friend ok?

真係喺台北
真係Kelly Tse
條女都幾撚好嘢，黑警男友去咗邊

無問題架 食女好正常
但食女唔應係參與活動個目的囉 仲要係社運
堡主以前又吹到咁撚大，但咁耐以來除左出下聲名，仲做過d乜
香港人日日水深火熱啦 佢就只掛住同條女打得火熱

公道講句，條友係吹水作大，
但私生活人畜無害又唔需要外人指指點點。

「港獨」小圈子男女關係混亂早是公開秘密，《大公報》昨日獨家揭露「香港民族黨」陳浩天接受「台獨」分子款待、趁赴台宣「獨」之機，攬女遊台風流快活的照片，迅即成為網絡熱話。網民紛紛對相中性感女郎的身份「起底」，直指該女是另一名「港獨」分子、網上博客「盧斯達」的前女友！這段香艷關係曝光後，本已分崩離析的「港獨」小圈子，立即再爆內訌，惡言挖苦，內鬥愈演愈烈。\大公報記者 陳達堅 調查組（圖）
陳浩天一直對個人生活三緘其口，直到《大公報》的報道曝光後，眼利的網民發現，陳浩天的性感女伴，正是「港獨」博客「盧斯達」的前度女友Kelly Tse。
盧斯達本名劉耀文，網絡博客《無待堂》作者，被網民昵稱「腎弟」、「堂主」，一直網上撰文鼓吹「本土」、「港獨」。去年三月，盧斯達女友Kelly被網民發現移情別戀，疑似與一名警員拍拖，盧斯達立即淪為笑柄。
一度遭「獨」粉網絡公審
Kelly則一度被「獨」粉網絡公審，指她與盧斯達拍拖時，於2016年旺角暴動後留言大鬧「黑警」，「香港人得返革命和移民兩條路」，但搞上警員後即180度改變，強調「我從來無標榜過自己是什麼『本土』派」、「對得起自己所做的決定」。
分分合合於年輕人而言是平常事，一年過後，Kelly與警員已經分開，重投「港獨」分子的懷抱，只是對象由盧斯達換成陳浩天。記者調查發現，Kelly與陳浩天本周初在台北甜蜜拍拖，入住上千港元一晚的酒店共度春宵，「掃街」連環品嘗街頭美食，情到濃時更攬着陳浩天頸輕聲細語。
IG曬床照 暗示最愛陳浩天
Kelly前日於個人IG張貼酒店床上自拍照，照片位置顯示是「台北」。她說：「穿自己喜歡的衣服，和不累的人相處，和喜歡的一切待在一起，過想過的一百種生活。」《大公報》昨日刊登兩人照片後，Kelly迅速刪帖刪相，並把帳戶設定為私密，眾人始知「不累的人」原來是指陳浩天。
陳浩天、盧斯達昨日均沒有就事件表態。與盧斯達素有結怨的陳雲、熱血公民等人趁機挖苦，笑指「腎弟、浩天慘成『襟兄弟』，Kelly恐成最大贏家」、「天琦無得食」。窮途末路的「港獨」小圈子，在「襟兄弟」事件後，「狗咬狗」內訌勢愈演愈烈，為外界帶來更多笑話。

不愧係獨派黨報，好詳細

聲名黨 同日日拎退聯黎做功績 唔知以為做左咩打擊共產黨

不累的人 陳浩天

原來堡主係「不累的人」，一晚可以幾多次

睇堡主斯斯文文
估唔到咁係「不累的人」咁強勁！

出黎搞政治呃咁多人撈油水，到自己出事個陣就要分到咁細

咁我地平時應唔應該屌老共高層家屬移民海外，好似刁總個女、淋病個仔個d 唔計老共班官轉移貪污資產，佢地家屬移民都人畜無害架喎

講真，佢唔係以前吹到咁撚大，做野咁撚柒，個人形象又管唔好，撚有人屌佢咩
又唔見大公文匯追撚住余若薇、吳靄儀（80年代已提出港獨）個堆黎咬 到出時就講私生活人畜無害架，雖然佢以前呃人撈油水

貪污都叫人畜無害

不過我都想知陳浩天撈咗幾多政治油水，巴打你知內情？

張相響台灣影? 去台灣旅行都著西裝

英雄難過「美人」關 ...

好撚驚 Kelly 3個月後會否又搵個警司拍拖？

民族黨會否全黨仆街？

老師又中風

老屍日日睇大公文匯

公廁

好似有個台獨論壇邀請咗堡主出席，包埋酒店

分分鐘幫黑警收集緊資料都唔出奇

一切只係民族黨所設比共產黨既圈套

個論壇有無片架？

樓上成班仆街話人唔做野

我已搞唔清究竟係邊一邊向邊一邊收集緊資料

好想睇關sir紅左之後比人起底
咁既性格，黑歷史應該十份報紙都寫唔哂

雙重間諜

保壘是可以用囡囡攻破?

其實條友真係沽名釣譽

天哥目標達成 可以退出社運啦

倫敦金

條女技術一定好好

成個民族黨其實有幾多人? 我成日都想知天哥究竟有冇正職, 佢其實靠乜嘢為生架?

人地搵女拍拖關你撚事

應該係靠人捐款 或者自己做啲小生意
正常公司應該唔會請佢

這麼醜的女

好高大，應該有6呎高

吓, 咁嘅樣都叫靚仔? 曲定直呀

唔撚似樣喎
塵暈係咪打飛機多打到眼矇

大公報派人跟天哥影架, 陳云係大公報支持者, 應該冇錯呱

天哥中左美人計, mola mola

記得條女之前 ok 架喎，大埔見過佢同黑警一次，對腳係

似與唔似之間，下面好似正d

林淳軒？人地一次唔只一個

腎弟、浩天慘成『襟兄弟』，Kelly恐成最大贏家

呢個真係好撚勵志

繪形繪聲

林淳軒之前係眾志，唔係青政

係wo，但係講到肥柒毒第一時間就諗起佢

係咪證實左係同一條女?

如果係, 絕對會影響陳浩天形象 揀女都要睇背景

關SIR 都食到女啦
男人主動D 就得

認唔出條女。。。

冇P圖係咁上下

條女都唔似樣,仲有陳雲好撚葡萄人地陳浩天有女食,佢要去奶殘獸胃個臭西.

樓上D毒撚真係未見過女人
你估張張相都好似ig p圖咁樣咩

大公報係云伯精神食糧黎

日日都睇架佢

好亂呀本土派

估一個人
同時俾黃絲，藍絲及獨派出過

可能係玩吓啫

施明德都係咁

仲詳細過蘋果，我懷疑有好多獨派既人入左大公文匯做

但只有陳浩天獲「不累的人」美譽！

即是一晚扑十次仲好精神

聽講陳浩天本身性格好狗公

呢個我都聽過好多社運人講過

其實唔睇條女d P圖
睇呢兩張人地影佢既
會覺得幾似
塊面都方方地

不過呢條女真係成個間諜咁
好心堡主唔好中個頭埋去啦

佢地一向報呢啲好detail架喎

條女對腳幾正

篇報導仲有一個重點，就係天崎無份